分化好嚴重, 請大家將矛頭向番保皇狗

都係個句,咩人贏都無所謂, 最緊要係保皇狗輸
大家一定要有共識, 齊心去贏

光復香港 時代革命

建制做埋立會少數派
我話鳩知邊個選到
送關愛座hunter入議會我都ok

push

唔係建制派，係奶共派

「香港法治有險可守」
「一國兩制良好運作」

對住美國佬咁講既議員 算唔算保皇狗

推